美國旅行SIM卡一問

黎緊會去3個星期美國旅行，西岸，大家有咩sim卡推薦

唔該哂

去唐人街嘅話有啲平啲嘅月卡 可以打電話&無限4G上網

我上次去三藩市係鴨記買左張卡, $95 一個月無限(定5G? 唔記得)
幾快.

仲有無推薦

係咪大部分唐人街都應該有？